北川景子懷孕8個月大肚寫真

33歲北川景子與藝人丈夫DAIGO結婚4年，今年4月宣布造人成功，秋天將升為人父母。

懷孕後低調地專心養胎，目前已懷孕8個月。她近日大方地為雜誌拍大肚寫真，身穿黑色長裙的她，漂亮迷人，一臉幸福散發孕味，還不經意露腿騷性感。網友大讚她是超美媽媽，期待高顏值BB出世。

同佢差唔多時期出道嗰班之中佢算最幸運
你睇佐佐木希

網友期待高顏值BB出世。

8個月個肚咁細

8個月仲可以咁瘦
好佩服d明星

好似4-5個月咁

又諗返零秒出手

經手人唔是我

兩公婆都家底好唔同D

好想屌大肚婆

我都好想娶景子 可惜冇daigo咁靚仔 又冇一個前首相爺爺

個紫色背囊當年成街都係

佢真係好靚

唔淨係記得佢俾山下智久屌過

景子俾人中出，真係我心中不能磨滅的痛

肉食女
Bb有上一手dna

有冇景子deepfake？

以前日劇hit嘛 好似仲話佢戴隻錶都好多人想要

北川景子最gfable就係零秒出手時期

零秒出手套野好癲,日本播完,字幕組好似1,2點就出片好深刻

咩日菁定豬豬 我仲記得

白河莉子重睇不下5次

祝福你大細平安，恭喜恭喜

仲要有daigo咁搞笑呢？
daigo好唔好男人就唔知了 見過東出之後怕黑 以前又係扮到好錫老婆咁 屌佢

8個月咁細

啲人通常話有咗但手腳身仲瘦通常係仔

佢生到仔出黎 全家又再錫佢多啲屈機的景子

零秒, 太陽與海, 抹布女孩都有睇
零秒係癲瘋作, 之後果套月之戀人垃圾黎

都係長髮好睇
短髮唔襯佢

亂世時代

爭咁遠
佐佐木希高中畢業，老公只係普通藝人
北川景子大學畢業，呀爺係醫院院長，老公係前總理外孫
後者就算要玩外遇都唔會玩到全世界都知啦

一日未瞓落棺材都好難講喎呢啲

抹布女孩好好睇 依家搵唔翻link

應該揚唔到出去 會壓住記者新聞 除非有人上網貼出嚟

顏值
靚B就已經代替到

食飽飯個肚都大過佢

再望下自己個肚腩發現同佢差唔多

零秒出手

山p 最後係三分踩界 射三分

支那字顏你老母

識睇一定睇美少女戰士真人版
火野麗

顏你老母值

我都想比山p屌

難忘北川床技
偷吃北川

ff3正撚到

嘴北川果一幕 丁撚死我

認真 我真係一路以為佢係想吊金龜

唔係唔靚
但硬係覺得佢個樣好惡

景子爺爺為醫院院長
日本明治大學商學部畢業，主修應用經濟學（Applied Economics）
興趣是閱讀，尤其以小說為大宗。另有美術繪畫藝術書籍、醫學書籍等，種類廣泛
因拍攝好萊塢電影「玩命關頭3：東京甩尾」而進行英語會話特訓。拍攝結束後，在2006年2月至4月，再次獨自前往美國洛杉磯語言留學

佢以前睇得上山下
因為山下都係明治大學商學部市埸系
英文lak lak聲

反而Daigo就quit咗U 玉川大學文學部藝術學科
不過屋企名門出身

雖然景子學歷唔算mmc級數
但嗰個年代嘅女仔嚟講+生得咁靚又好早入行
佢仲要一線女星 算係好高質嘅女嚟
就算唔嫁Daigo 都唔會嫁一般男子啦

佢自己都話自己唔笑個樣係好惡咁
但其實性格好搞笑
Daigo份人又鳩 成日氹到佢狂笑

呢套係佢全盛時期

越嚟越正

話佢含撚好勁

睇樣都知會追撚含

山p評性技no.1

但嫁daigo 我覺得佢係貼地左
好似同期個堆 石原 剛力 好似傳親都係社長 富豪咁
其實daigo 都係又靚仔又唔似窮既
不過比起黎佢似係講心唔講金咁
唔要山下咪仲好
成個play boy 咁
(我認我膚淺)

日本人係咁架啦 莫講山下係明星 普通人都係好多千人斬 上床同拍拖都好easy

搵富豪級又未必對你好呢 當你G咁叫
好似佐野雛子咁 送外賣送到去中國
Daigo真係筍盤 唔知私下係咪都咁錫老婆呢
被東出影響太深唔敢再信形象

中出北川景子

北川唔係整過容咩

我鐘意北川多過結衣

梗係睇美少女戰士啦
短裙+條腿

美少女戰士真人版

咁細個肚

顔你老母臭閪值

靚到

呢套咩黎

東京飄移

山P最尾同邊個一齊?

北川自己搵到錢
只要對方唔係太差 自己又鍾意咪得
daigo年輕靚仔 男才女貌
唔係下下都要同富豪先叫嫁得好